Solomon Yue: 不支持泛民總辭

共和黨Solomon Yue:
- 泛民現在總辭, 效果只是會令一些網民感覺良好, 但實際上是自行放棄抗爭機會.
- 香港人要記住: You could beat your enemy in her own game via passive resistance. (以其人之道還治其人之身)

佢跟得好貼

令一些網民感覺良好

講得好準

所魚 平時係咪唔駛番工

推

吓

佢份咪係服務個黨

鬼嚟

Trump都可以成日出tweets

說三道四

連登你可以反SOLOMON YUE了

即係要等中共郁手DQ人，但中共會唔會就好難講，話晒要做戲俾人睇

佢係共和黨海外事務組織既CEO....

所以日日上連登上twitter同搞9中共根本就係佢正職

人地日日好勤力咁返緊工

出面好多背書論
乜野入去即endorse
第1. 入去唔等如endorse
第2. 成個政府都已經冇人信，邊個入去都唔會改變呢個事實
結論：香港冇人有能力endorse 呢個政權。本書你背起左都冇人睇。但你唔入去就放棄戰場。唔係話你係入面會贏，但唔可能中門大開

好矛盾

其實不如杯葛個議會
唔辭職但唔開會
將成年既人工捐左出黎幫手足咪仲好

爸爸講咩我都跟

你問佢洗唔洗訓好過

其實唔需要諗總唔總辭, 無意義

信所羅門魚都好撚過信班信徒
睇返TRACK RECORD班信徒連取消國際人權公約都覺得冇問題,甚至支持既
可見佢地根撚本係奇行種/異類黎, 完撚全配合唔到國際戰線

講到依家唔係咁

為啖氣

其實唔難
美國刮多小支支幾巴
佢死要面實中計反制同揾香港人岀去

跟本總辭之後，立法會連唯一反對聲音都冇埋

不應該總辭

留係到一樣係自我感覺良好。
不過其實我地討論黎都嘥氣，
泛民請唔請辭係睇美國頭，
唔係睇選民頭。

叫人杯葛嗰啲
同叫人移民無分別
口講就話寸土必爭
但又有政府潔癖

我都想正職係咁

總辭真係再加速 美國未ready好

要開會, 乜春都反對, 乜春都講到天黑

而且, 出tweets唔代表唔做野

Trump都成日出tweets

總辭左，就連偷襲機會都放棄埋
保皇班契弟唔係100%出席率架
議會無泛民就唔會有得埋發叔事件

樓主可能係所羅門魚

樓主係泛民洗白專員

唔係

真係唔係呀

一直都講緊要玩野玩到佢郁手DQ

不過有議員身份，探監同係示威現場都方便啲

睇吓佢哋自己個目的為咩
如果想為份人工嘅，屌你老母食撚屎啦

ok

自行放棄抗爭機會, 效果只是會令一些網民感覺良好

你一半人都冇

熱狗泰辭左職先再講啦

如果係跟美國頭就絕對明智。

False righteousness

Passive Resist 依個term 用得好

個場係人哋唔代表唔入去玩

澳門民主派得小貓三兩隻
都堅持要玩議會戰線

諗唔明香港點解要放棄

呢幾日成日有網評員吹風叫總辭 明明關鍵位都唔係泛民更唔係市民支持唔支持 (根本大家都支持), 而係美國態度

自己辭左, 邊有位比美國屌港共呀? 叫總辭一係弱智, 一係五毛, 我真係搵唔到第2個解釋

.

難聽啲講

因為有班人選極都選唔到入去
咪要煽風點火

當然今次有好多人真心支持總辭既

留但唔開會
錢照袋又如何？

包括部份連仔

講個笑話，港共會驚你辭職
如果你無總辭下一部點做的計劃, 你一係網評員, 一係一個幫緊中共國的傻佬

同意，總辭只係自high, 等於放棄所有否決權力，資源。

又炒車

就係講緊用翻嗰班人就唔會有議會抗爭，
3分之1否決權都係大話，
倒不如總辭等外國出手。

有班人日日endorse endorse
你交稅都係endorse個政府，你有冇交？

用返大陸狗果句

你唔鍾意中國香港 就移民走 唔好抗爭

唔總辭其實都會俾支那牽制住，講句野又話你犯國安，做唔做都一鳩樣

個立法會都廢咗架啦
留定唔留都係無用

呢個問題等於泛民屌功能議席但應否參選一樣咁On9
你唔撚選功能議席，單靠直選議席，你打算2097先普選立法會？

Solomon Yue 係泛民洗白專員

想問話總辭為咗表示議會無用唔好endose政府BBB既
係咪當手足係condom
冇議員幫在囚手足你點入去到

其實佢係咪直接mon住連登嫁
fb 明明都冇幾多人講總辭

Push

總辭會唔會加快外國出手呢，我覺得唔會，睇番美帝制裁11個既理由，如果寫泛民總辭我會笑

16年第一次dq個陣立法會仲有一定認受性
個陣總辭遠遠比起而家有震撼力

寸土必爭
冇議員身份做少好多嘢

美國講到咁, 肯定左總辭唔會加快美國出手

on9

又咁講，過左國安法又出埋萬年國會，垃圾會真係同政協冇分別

撚屌樓主最鍾意用solomon endorse泛民
唔撚識用腦
人話乜就乜
有利就放上嚟幫泛民洗白

自行放棄抗爭機會, 效果只是會令一些網民感覺良好

應撚到
btw連登仔屈所羅門係鬼未

Solomon Yue一定係泛粉啦

啱，無理由做台戲，最後得益係對家

飯民留低就要喺議會打交
唔打交都要放屎蜢同臭蛋
咁我就支持你哋留低嘞！

同意！

嗰啲話總辭有用嘅理由來來去去咪都係話打國際線
美國都同你講唔總辭都會照樣對付中共港共
咁辭嘅作用係乜
唔通你會覺得依個政府好有應受性咩
當然啦 留低淨係逗人工坐喺到係無撚用嘅

無錯，你唔總辭姐係接受任中共舞。而家各國都出曬聲要按原定時間選舉，擺曬擂台俾你哋。你哋唔總辭回應話唔接受延期同任何安排，唔姐係唔上呢個擂台，唔洗指意國際會再理你。

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

你睇清楚過往投票紀錄同埋立法會個規則先，3分之1 否決權有冇用呢樣野講咗幾年講到口臭啦。
一個實則冇用嘅權，呃香港人同外國有用，呢個重唔係大話？

佢講, 我無權POST?

都唔會寫明係Poly 中大 戰役係其中一個原因

收到，爸爸。

叫班乜春都投贊成/棄權嘅人入去反對

陳健波同大口狗都叫唔好總辭喎，係咪又要聽呀

你最識用腦，Solomon Yue都冇腦嘅
請正視宜家只有跟美國機先至有用既現實

寫左poly戰役

美國佬舊年話唔支持港獨
所以連登仔就話唔講得港獨添

agree

幾百個區議員

請教吓喺邊到有寫？講錯咗我認衰仔。

陷入自我矛盾中

在中國：共產黨 > 老百姓
在香港：民主黨 > 真普選

我有，所以我唔明點解係endorse
如果入去就等如endorse
果班人應該叫人移民，因為入香港等如endorse 香港

寫咗和

樓主係泛民打手

敵人講乜關我哋撚事咩
你不如講下總辭有乜作用啦
除咗好似拍拖話係你飛人唔係人飛你之外
辭咗可以做嘅野 留喺度都做到
留喺度可以做嘅野 辭咗未必做到
當然啦 泛民做唔做都就係另一件事啦

唔係講緊solomon
係樓主乜柒都話solomon話
一啲自我分析都無
最鍾意用solomon endorse泛民
又話Pence有接見公民袋 乜乜柒柒

我自己都有追solomon twitter
我唔同意嘅係樓主呢個泛民洗白專員
唔係solomon yue

林夕都有喺專欄講
佢支持總辭嘅前設係係DQ左嘅議員冇得續一年 （昨日中共已經決定咗唔會）
同埋美國真係會因為咁而做野

Solomon咁樣講已經係落咗閘
就算泛民總辭都好
美國都唔會單純因為泛民單方面舉動而施加更多行動
（一向美國有咩反應都係出於中共有咩行動）
靠總辭激起國際更大反應呢個論點都冇埋

議員犯國安法先係大新聞

呢份係佢既新聞稿
Chris Tang, as the Commissioner of the HKPF, has enthusiastically supported the Hong Kong National Security Law. The HKPF besieged Hong Kong Polytechnic under his leadership, along with arresting hundreds of protestors.

可以睇立場既報導都得

制裁鄧炳強理由寫左

連登仔: 我唔理 邊個唔總辭就係貪錢 總辭無用都要總辭

講真 你比國際社會見到香港民主派高舉旗幟
然後...自願認輸?
外國網民心諗:搞左成年而家先辭職，仲乜勁?

佢都係meeting 同meeting 之間回下
平時要開好多會見好多人

唔該哂

Agree,委內瑞拉白俄形勢咁差d反對派都堅持做議員
香港都要

是咪on9 ...

[正視聽] 泛民總辭後，建制派都冇3分之2議席

好似belarus總統選舉咁
DQ剩一個都照選
結果咪升溫到而家咁啦
仲有而家比16只係dq多啲人咋嘛
做嘅野都係一樣
如果總辭有用點解要留到依家依刻先總辭

同意Solomon Yue 講法.....

佢唔係話開緊會嗰陣回咩

認同

多謝樓主幫手Pin

反正佢正職唔係反共kol
人地都係有時間先回下

點會唔關事，班保皇知道飯民總辭哂之後佢地自己冇存在價值囉，家陣重留係度把撚呀，議案又阻唔倒，打又唔撚敢打

PUSH

點解我講林夕呢
因為佢係真心想諗點樣喺依家局面下搵到出路

而當初佢支持總辭個判斷 如果係基於DQ個前設 亦都唔係唔logical
只係依家形勢唔同咗
好難唔理timing只顧自己感覺
加埋上面講白俄呢啲例子

推 所羅門從來都唔會老點香港人

【香港歷史】精神啲！臨時立法會都係立法會！

其實點解靠總辭會激起國際更大反應
玩杯葛點解國際要有反應
味最多上一日頭條（都味一定得）
國際：「我哋會密切關注」
然後？
正常人唔會因為泛民唔總辭
就覺得佢哋唔反對延遲選舉
中共無底線無廉恥咁玩你，你就同佢講原則講民意授權講endrose

睇嚟大家對議會想像力不足

總辭唔係叫你辭完唔做嘢，而係有啲嘢唔可以喺本地議會內做；議會唔一定係中共控制，議會唔一定喺香港舉行。議會代表到香港非親共人士已經夠做人民議會

議員本身已經有民意認受，總辭與否並非重點；重點係佢哋肉身留喺香港不能發揮香港人民意代表嘅最大價值。被捕師已經夠，再拉都難有肥佬黎嗰種效果。

TLDR 泛民議員主戰場唔應該係本地議會而係海外議會

想供多層樓唔怕老實講

泛美

因為香港嘅議會戰線一路以黎都係假反對，自然有一大班人失去信心

而家睇到未來一年係財政預算案，明日大愚，計埋23條。但中門大開的話，仲有咩惡法要過係連知都唔會知，即日緊急動議再一日三讀通過做得出有突，連動員反抗時間都冇。

個system 施捨你幾個議席。
簡單黎講，中共覺得你無任何威脅。
有威脅都dq 晒，捉晒。

佢個system 扮民主，為左乜？
為左比世界睇舒服d. 畫面靚d.
扮一國兩際

而家唔係總辭
係反對支共委任

其實總辭都係想爭取更多政治力量
令外國政府可以單方面屌香港政府已經失去公信力
俾機會佢地制裁姐
而家共和黨講到明唔會制裁
英國更加唔駛旨意佢跟機
無用行動無謂做 可以close file

支持留任了

各有各睇法啦
我都係支持杯葛臨立會架啦

一年多前你都唔識佢
只不過去年有幾千個acct
日日話要聽佢講
跟住佢話乜你就做乜
你根本沒有獨立思考
是否集體失智？

支持

清醒
樓主出post 時間往往係泛民行動受大眾質疑嘅一兩日後
佢唔會立即出post
因為未能訴諸權威

推光復香港 時代革命

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

all in or all lose

如果真係咁，係米總辭都冇分別
利申，之前支持總辭

From 隔離post:

搞返清楚
唔係總辭
係拒絕被委任
人民授權你入議會嘅時限只係去到今年
之後授權你入議會嘅係共產黨

移民係手段遮，唔好盲反先得

佢某程度係幫美國政府傳緊話

全力支持差佬互助會立即捐一百幾十億去祖国振災！唔捐即係唔愛国！

【香港歷史】精神啲！臨時立法會都係立法會！

【保皇黨認證】陳健波：議會失去反對派並不理想 民主派應於議會據理力爭

成日擺Solomon Yue上枱

push

死熱狗成日send野比所羅門
好撚煩

因為樓主唔係第一次
係好多次
睇穿晒啦

如果民意係杯葛議會？

我點樣擺Solomon Yue上枱? 我有強迫Solomon Yue俾意見?

比人炒一定好過自已辭職

遲啲就會話泛民唔總辭就係勾結外國勢力

功夫足球有無睇過
如果周星馳喺半場放棄左
咁仲有幾會贏？
民主抗爭係長期戰爭

佢咁做
正中美國下懷

冇錯，下次支共又用唔同理由加長任期，又跟唔跟？

一係被DQ 左個幾個走，冇嘅留番低

睇英文啦.......

人哋其實用個 you 字去回答問題

不過大意係差唔多

總辭後 少左好多資源 連私人起訴部份犯罪警察都難左

我都係支持要杯葛
原則性問題,我接受唔到

無民意受權都可以繼續做,不如以後唔好撚選啦
反正支那比你食屎,你都要寸屎必爭,之後又民主最黑暗一日

去示威，班狗舉旗叫你走就要走
又係唔係屎都食？

樓主被泛粉

佢直頭mon住最新消息

你覺得澳門唔係？

我上次出呢個POST, 而家都俾人話我係泛粉

岑敖暉: 希望王百羽一齊贏

依家仲同衛星page學民苦主大聯盟筆戰緊

錯，依個係自己個人反抗的行為，仲要係明知有風險都上街
舉旗要走係Take Risk所做的行為
關食屎咩事，抵抗都叫食屎？

依家講緊個議席係人大比你，如果你接受到咁你反咩支共
仲要係因為直接打壓你先比你，DQ完12個仲對議會有幻想

唔好再水9人制度內抵抗好無

有你呢句咖哩飯、梁耀宗笑了

[不割席不分化] 應承自己，泛民總辭與否，都唔需要花時間去討論

咖哩飯都無份

問題係泛民唔會呀嘛

如果20個都係慢必朱凱迪
有抗爭意識 高出席率 投反對票
唔會咁大爭議

泛民想留任
係為抗爭定係為十萬蚊一個月
心照啦

次次缺席對家議案撥款通過
次次都話如果民主派多幾個人
親共派就會派多幾個人出席

問題係佢哋最後冇出席吖嘛
連增加親共派做橡皮圖章嘅成本都唔做

老老實實，班狗舉旗叫你走，你都做唔到啲乜，一係走，一係被狗咬，最主要係入到去都係否決唔到任何惡法，變咗人大入面所謂民主派一樣做花瓶，最多攞住立法會份糧同資源，養住個黨

樓主係泛民洗白專員
佢泛唔泛粉唔想研究
問題係佢成日出post幫泛民洗白

無咩好矛盾
人地美國政界全部都係政治精英黎
更何況所羅門魚非美國出生都可以係政界生存到咁耐

佢啲政治手段同眼光
應該點都好過香港個班所謂議員
不論泛民又好，保蝗反對派又好

本來支持總辭, 而家算數

佢其實係咪連登仔?跟得咁貼

Solomon Yue

我份人好簡單
所羅門講咩都支持

侵/其他人講都未必信
一直以來佢都冇點過條歪路俾我地行

仲要佢定拎完資源有幾多回返比手足同個社會
佢地有班人仲要有正職

公民黨 全部要眾籌
民主黨 智勇全部要眾籌
議助 泛民黨自己人

咁我想問資源點幫手足
除佐有記者影9住佢地講民主最黑暗一日，仲有咩用

不如你講我聽，點樣個社會先放棄個垃圾會幻想

舊年所羅門魚叫你唔好講港獨添呀
咁你又唔跟

辭左惡法咪仲容易過law
當然係賴死唔走迫中共dq啦

令一些連登網民感覺良好

無錯
其實泛民首先要改善嘅係唔好撚成日口頭抗爭先
你出足晒會做左你份內事先再嘈呢樣唔夠人黎嗰樣唔夠人勁好過
而家得佢地有得入去你都唔做足比人睇
佢地係撐唔落
不過我唔支持總辭 因為而家先黎總辭係無效果

想收皮？
敢同中學雞軍師兒登仔持相反意見？

惡法過唔過根本已經唔關泛民事
佢地根本一係無心抵抗一係無力抵抗
總辭個潛在問題係支共派人做泛民二世潛而默化改變下代香港人嘅反抗思想
將發聲抗爭打壓做忍氣吞聲

搞清楚，反對派總辭都係制度內抵抗
初選係香港最後一次民意表達，香港再唔會有下次民意授權
中共無底線無廉恥咁玩你，你就同佢講原則講民意授權講endrose
口講就話寸土必爭打國際線
但又有政治潔癖
靠總辭激起國際更大反應呢個論點根本係幻想總辭有大noise
環顧外國 我冇見有議員用辭職做抗爭手法而又係令人有印象
你係議會 咩都好 日日拉布剪布再俾人抬出去 睇都有noise

贊成人工捐手足！同埋泛民可唔可以有咁抗爭得咁抗爭，令到個議會有咁核凸得咁核凸，必要時全體以武抗暴，搏支共DQ。

如果可以做到咁，我覺得好多人都可以接受留低。

利申：支持總辭

咁講完港獨而家港獨左未？唔同果陣 我地而家除左跟美國玩都無咩可以做

你唔係覺得重有撚得選AR

成版都係帶風向，
連登仔真係以為自己係民主統治者

Solomon Yue: 將講解泛民應如何留在假議會進行抗爭.

我係政府都歡迎你總辭，頭幾日係make 到noise，之後一年上立法會又唔洗比人鬧，法案無人拖時間，任過，之後香港人日日好嬲好嬲，外國出聲明好嬲好嬲，但一秒都唔會阻到港共；每個月出少廿幾個議員同班議助人工，又唔洗比議員補貼，留返黎補貼下國安都好；無左個議員title，見外國議員即係勾結外國勢力，係示威現場又無得話執行議員權力，拉你都唔驚你用議員身份辯護；連探監權力都無埋，懲教真係多謝曬，終於無人黎睇場；諗諗下難得無曬反對勢力，學國民黨玩萬年國會算數；港共千方百計阻止人入議會，而家自己放棄。依個臨時立法會無錯非法，你可以唔出席會議，或者唔參與表決，但係點都應該為港共政府帶黎一點阻礙，直到佢真係DQ你。

你都CLS
佢出tweet 關注香港事務係佢工作範疇之一黎架大佬

一個字

浪漫主義上腦

哂鳩氣啦，班垃圾泛粉撚會同你講道理咩
3分1否決權否乜撚野姐 根本大話黎
話留係度打佢拉佢布更加係大話 泛民有邊次打過 有邊次成功阻到？就算送中最後都係靠街頭
更加重要既係呢個臨立會個本質就係破壞制度取消香港人選舉權之下既產物黎，你仲走去加入endorse佢？
最後預撚左比人屈毛都要講 收皮啦廢老solomon yue 成撚日走出黎維穩

總辭其實無IMPACT

Uncle Yue is always right!

solomon yue係為美國利益服務㗎咋
佢哋根本唔想香港獨立

令一些熱狗自我感覺良好
任何時候個心都係想狙擊飯民
成年幾以黎乜撚都冇做過既垃圾熱狗

等睇連登仔話佢係鬼

一味熱血向前衝
以為可以嚇到中共瀨屎

唔會話總辭唔好，但走定留各有好處，
留住議員個身份容易啲上外國媒體

Solomon Yue剛公開反駁熱狗

(好快出新POST)

國安法拉普通人同議員已經好大好大分別

個個都係度講成效問題，但完全冇人講原則問題
臨立會係點產生？係支共破壞制度非法取消選舉剝奪香港人選舉權同投票權之下既極邪惡產物
然後你去join佢？
得啦 原來政府咁樣做係冇問題既 以後繼續黎

又嚟

會唔會係少林足球

貼堂啦

總辭係偽命題，總辭與否都對大局無影響，美國同中共都唔再重視泛民，美國依家接見既係青年街頭領袖，國安法拉既亦唔係老泛民，老泛民根本無哂影響力。

聽證會有請老泛民去？冇。國務卿有冇見老泛民？冇。依家既西方代理人係一早已被DQ眾志，現任泛民議員係被歷史遺忘既廢物，我地討論佢地總唔總辭做乜鳩？

跟美國機可唔可以獨立？

即係問你美國支唔支持香港獨立？
美國唔支持就唔去做
拜登上台你地係咪就要跟住奶？
用下腦啦
跟風政治

你總辭係民主國家就可能行得通
但我都唔覺得總辭會嚇到中共瀨屎喎

中共：仆街！泛民總辭，我地唔好再搞香港喇！

咁我支持拜登上台啦
睇下啲泛粉會點做

即係有得入閘屎都食
破壞制度？冇問題
非法取消選舉？冇問題
剝奪香港人選舉權同投票權？冇問題
原來你地立場都幾似民建聯

推，同意總辭冇用冇impact
同區選叫人白票杯葛一樣冇意思，每個戰線都要爭取

堅持原則都要計下IMPACT.
對下一步有冇利.
唔講IMPACT, 政治家咪好易做?
只睇原則就搞掂. 幾時變左咁易...

黎智英 同阿邊個 講開先
大家有唔同睇法

真

你係邊位？你要支持拜登咪支持 邊個理你

Ground forward air controller係乜

有興趣可以睇8月7號城寨請左d現任區議員上去講究竟議員身份可以點樣幫到個運動。

最簡單我唔想被收押既手足無人探，所以我唔支持總辭。

李柱銘上年先帶完黃之鋒見識世界
仲有公民黨冇去美國咩
如果你冇議員光環 外國政要仲會唔會見你？

總辭目的係咩？

咁你當我無知喇
總辭嘅目的究竟係想點啫
話俾人知無民意授權，咁跟住下一步係點？
屙篤尿係人地門口，之後無喇？

我次次見班傻閪企係到９叫令我更加灰，唔想睇
有咩noise，第一次抬出去就有noise，次次都抬出去除佐打擊士氣有咩用

寸土必爭講緊係打國際線
問題垃圾會空間已經小過寸，而且唔係佢地爭返黎
點解共慘黨要比佢地入啊，唔做絕Ｄ啊，因為共慘黨都知垃圾會係抬戲黎
佢地都想做下畫面，你仲去配合佢？
柒婆，收成波，大口狗都開埋聲叫班泛民入去啦

杯葛就係要走返出人地準備比你打的場地，點會仲係體制內啊

如果對共慘黨無利的話，就唔會叫佢地入返去啦
定真係做忠誠反對派，加上依個班底的人誠信根本有問題，根本不可信
得小部份泛民議員我仲係信

衣家唔跟美國玩講港獨人地都仲支持緊
柒少陣啦弱智仔
次次乜都話人哋唔支持唔做得
舉美國旗 加泰集會 講港獨
仲要柒幾多次呀

唔總辭，但係辭一半

畫面好靚

本身係制度入面玩就係食緊屎，今日先知？

冇人講過冇問題喎...
不過總辭係對自己抗爭不利, 冇IMPACT咁解

原來真係傻鳩嚟
拜登上台代表美國政治方針
佢走去奶共係咪會跟住奶？
除咗跟美國就

睇留言都知幾撚冇執政意志

20幾年啦 次次都話唔好講原則 次次都話入左去先 到頭來係靠一班以死同佢攬炒既義士先開花破局
如果你班泛民撚樣係議會做到野既 洗撚咁多人死？
講impact? 有乜野impact? 唔入臨立會就阻唔到國安法國歌法一地兩檢？
點解我地初選咁努力要送本土派入去 要踢走泛民？
次次比支共嚇兩嚇就乜都唔記得哂

羅冠聰 肥佬黎一定冇人見啦

佢而家支持拜登上台？咪撚on9啦 講啲唔存在既野當真？笑撚大個口 唔講以為你係未來人

條仆街唔撚答我
唔肯塞錢落我袋

我依家擺明屌緊你一定要跟美國機啦傻鳩

所以一出現12dq就連d參選人都叫人白票杯葛
咁你仲憑乜撚野厚住面皮入臨立會

你就柒少陣啦 人地提水係話你呢個時間做呢樣野係無用咁解 你唔聽無野架 結果都係一樣

人地要的係有＂民意授權＂的光環，你由選票選出黎的光環
依個係中共＂委任＂出黎的光環

連初選選出黎班人的光環都大過所謂臨時立法會議員
同埋依家有黨安法，無任何一個有公職的人可以公開走過去美國
仲話議員有光環見美國政界人士個班係唔係停留係7月1日之前

唔跟美國機又有咩高見呀傻鳩

而家部份泛民初選都出線架喎？依班夠唔夠民意授權

所羅門

咁同佢地做唔做臨時立法會議員係無關
因為個光環係"初選"比，關臨立會撚事。

從來都唔撚係同你講成效，係講立場
你都應該講下入臨立會既成效係邊度？阻住國安法啊？
btw 原來你尹兆堅黎？人地一講總辭就叫人仆街 食相咁難睇既

基本法賦予左立法會議員一啲職能
如果港共政府剝削左呢啲職能，咁就可以引起國際關注

但係依家主動放棄民意授權既身份，國際社會只會覺得香港人放棄抗爭，因為咁係放棄埋係立法會入面既影響力

無錯依家泛民做咩都改變唔到議案進程
但佢地棟係立法會入面做下鬧劇
同清一色建制係立法會入面任意擺布係兩回事

如果係想繼續make noise 俾國際社會關注
我睇唔到總辭有咩效益

如果班現任議員要入去假議會，唔好扮野再講咩乜反對惡法，應該大大聲講係為咗人工同資源養位個黨，不過下次有真選舉我一定唔會再投比佢地

其實佢係咪連登仔黎

依家總辭
咪姐係屌錯黃毓民
好柒㗎

叫泛民總辭都係制度議會內抵抗
初選完咗重唔明既，重花時間係議會上面玩杯葛
講原則

啱呀，無晒人咪大安旨意話你自已唔玩

何來放棄民意授權身份？
初選廢㗎？

即係佢都提倡緊 一息尚存 抗爭到底 呢個槪念

收到, 美國叫點做就點做

唔洗再講啦，一句可以總結 有得入閘屎都食，總之理鳩佢個臨立會對香港制度幾大傷害幾大侮辱。總之一唔入臨立會就會國安法國歌法一地兩檢全部阻唔到。總之你唔撐臨立會就係唔撐泛民入去打撚到梁君彥入icu。總之唔入臨立會香港就會滅亡。

入去但一定要全面抗爭

唔係對唔住手足

白兵又中
啲人點落台

面子重要過大局呀

熱狗行開啦

總辭左無哂noise，剩係係出面on99

如果泛民真係走入去打撚到梁君彥入icu
我又支持佢地入
但佢地唔會囉

入去抗爭等於入冊
泛民ready？定會學蟲泰做乖乖仔？

點熱狗法？
扣帽子就當自己啱？

羅冠聰依家係議員？佢直接單對單見國務卿喎，你邊位議員光環見到高級過國務卿？

熱狗出咗來分化洗底

泛粉手段最擅長抹黑
大家睇路

出面有啲撚樣係咁吹風叫泛民放棄

戇尻尻

寧願逼中共自己dq佢地 都唔好撚自己棄權

其實如果你有流意本土光譜個D煩閪野
你就會知黃毓民同熱狗係到互屌緊

所以熱狗係唔會幫黃毓民口

白兵又中咩？cap來睇睇

林夕 張崑陽都係鬼！
你張崑陽講乜撚野白票？緊係入去否決國安法同打柒梁君彥！

所以咪話佢鍾意抹黑囉

市民就要迫佢地承諾入到去要做d咩

其實冇中好似
係連登啲人話佢叫人白票

利申：冇睇過白兵

其實熱狗先最撚反對總辭，做多一年袋多幾百萬喎 流撚哂口水啦黃洋達鄭松泰，因為佢今屆本身好大機會輸
泛粉d迴力鏢

同白兵洗底都唔係熱狗？

嗱，冷靜啲睇，而家人大拍咗板比全部現任立法會議員留任一年而唔係之前講嘅臨立會，好明顯支共跪咗而美國又冇咗差力點喺呢個位打佢。所以所羅門提出嘅其實都係美國而家嘅睇法
而家大家要諗嘅就係去唔去配合美國囉

信報：留任與否既 Pros & Cons

河國榮想spin到無法正常討論姐
手段低到

60萬人選出泥嘅dq
泛民係𥚃面冇反對權
而家比人綠帽 仲喊住cool煲

你都識講係初選

佢似係想影響到我啲留言
想人因人廢言我姐

初選已經可以證明到大家可以唔理政府
自己推行選舉
係好大威力

偽命題垃圾討論，總辭與否都係冇效益冇影響力。

國咩際關注吖，美國聽證會有請泛民議員？冇。國務卿有見泛民議員？冇。國安法有拉泛民議員？冇。事實係各方勢力都冇人在意泛民議員。

美國依家搵既代理人係眾志班後生街頭領袖，中共國安法對付既亦唔係老泛民，香港本地抗爭者亦都晨早離棄左佢地。得罪講句，老泛民鐘意拎埋份糧先走定總辭R多一下存在感，悉隨尊便啦，佢地只係一班被退出歷史舞台既垃圾。

可否解釋吓總辭點解係加速

Markup 一個低質泛粉

但你可唔可以拎住初選立法會候選人呢個名去探手足監？

白兵都未去到熱狗啦
應該係熱狗同黃毓民中間

條友仔兩邊都唔想得罪
之前上my radio同唔反對口罩事件已經搞到熱狗成日屌白兵
但黃毓民又唔鐘意白兵比較近熱狗

熱狗會唔會幫白兵又一係個迷黎
所以幫白兵又唔＝熱狗
最多係白兵Fans

真心佢地比較激進同反泛民個邊都唔係好團結

唔好再講德道高地既乜乜背書論。

呢年已經證明咗玩泥漿摔角先有用，一於繼續留議會同保蝗鬥過吧就算輸得再慘都要大聲話俾全世界聽，香港人無放棄過！！！

探監？
民意授權唔係用嚟抗爭咩？
打國際戰線同叫人支持自己抗爭喎

你岩唔哂，入臨立會既弊遠大於總辭
入臨立會係等於你endorse支共破壞香港制度、非法取消選舉、剝奪香港人選舉權同投票權 黎換取一個完全冇反對能力冇否決能力既無牙議會
簡單d講係犧牲以上咁多大原則去換取入去做花瓶

he is right

當區議會制度都改變埋，唔好話下屆仲有冇得畀你投，現任仲可以做到落去都成問題。

所以當年白頭佬梁耀忠係民意先鋒，生命鬥士

因為佢主動放棄做主席，嚇到大口九屎淋尿瀨咁頂替佢
揭示左中共醜惡嘅一面

我地大家都錯怪左白頭佬
係唔係咁呀柒頭？

我支持總辭的。泛民尸位素餐

但照以往所羅門所推的都向好。

如泛民跟到7成偽政玩到野的話、

信所羅門魚。

無老美、香港人會好難行。

泛民唔好拖後腳就得。

OK ，係我CRAP 你圖之前，你有呢D留言，請問有咩好因人廢言？
全部唔係屌就係笑，一個POINT去討論都冇，2020仲係玩緊，真係私怨面子重要過大局

咁我支持拜登上台啦
睇下啲泛粉會點做
----------------------------------
羅冠聰 肥佬黎一定冇人見啦
----------------------------------
我依家擺明屌緊你一定要跟美國機啦傻鳩
----------------------------------
何來放棄民意授權身份？
初選廢㗎？
----------------------------------
依家總辭
咪姐係屌錯黃毓民
好柒㗎
----------------------------------
白兵又中
啲人點落台

面子重要過大局呀
----------------------------------

叫人用追估睇咪得囉
斷章取義抹黑 有point嗰啲又唔見你cap?
咁撚低汁點說服人地呀

班老泛民入唔入臨立會我真係唔撚care，但講到入去可以繼續抗爭，到時喺入面又搞埋啲咩白頭佬放棄主席位呀關鍵缺席呀依啲柒嘢上面班泛粉咪又係笠曬水

令一些熱狗覺得很好
不過激進完炒死曬自己人之後自己又唔好衝

你話個個都譚得志咁又一回事

係呀係呀
舊年所羅門魚提水話唔好撐加泰
唔好講港獨添呀
柒少陣啦弱智仔

所以我一路都唔明啲白票撚諗咩
留番條命先可以繼續打
放棄為啖氣？

一陣泛粉又落唔到台要追擊巴打

五毛啦一定

只會自我感覺良好, 但實際上無咩效果

你誤會左我既觀點，我完全唔在意入臨時立法會既利幣。首先泛民從來都係花瓶，而我既觀點係，泛民依家連花瓶都不配做，已經成為被歷史忘記左既廢物，影響力基本上係零。

美國仲有冇連繫佢地？國安法有冇拉佢地？香港抗爭者係咪普遍地支持泛民？以上三條問題答案都係否，泛民議員既角色已經被眾志之類既青年街頭領袖完全取代，泛民議員可以退出歷史舞台專心做一件無人理既垃圾，佢地鐘意繼續出糧定總辭上新聞攞尾彩，佢地是但自己揀啦。

會員 河國榮 低汁泛粉
應該睇唔到啦
因為屌緊泛民

689 - 分化香港人
Solomon Yue - 團結香港人

幫推啦

癱瘓議會 人大再出手

有險可守

去年初本港醞釀反修例風波期間，郭亦應美國國家安全委員會邀請，赴美反映有立會參選人被取消參選資格，以及港府修訂《逃犯條例》等事宜，借美國向港府施壓

點解總辭臨立會可以癱瘓議會？

如果佢同 袁爸爸唔同意見會點

跟風政治撚會 hang機

但佢依家同陳健波,大口狗意見一致

佢地錯誤解讀左攬炒
做既野時機唔岩
都係果句
搞死自己都唔會傷到人

寸土必爭 頂住中共改選舉規則 大灣區票站

係寸土必爭呀

鼓勵入去做被捕師
傳統泛民咁錫身咪玩啦

林夕熱狗咗未？

都係個句：所羅門講嘢有參考價值
但唔好當金科玉律當真理
雖然個人睇法同所羅門相近 對總辭有保留
現實情況係 辭又唔係、唔辭又唔係

抄手足回應：

縮叔洲：
林夕都有喺專欄講
佢支持總辭嘅前設係係DQ左嘅議員冇得續一年 （昨日中共已經決定咗唔會）
同埋美國真係會因為咁而做野

Solomon咁樣講已經係落咗閘
就算泛民總辭都好
美國都唔會單純因為泛民單方面舉動而施加更多行動
（一向美國有咩反應都係出於中共有咩行動）
靠總辭激起國際更大反應呢個論點都冇埋

政黨工作者做政治宣傳係佢嘅工作

公道啲

本身總辭係幫泛民自己留返啲名聲，宜家既然你地講到唔好總辭，咁泛民的確全數都有得留低，不論DQ呀嘛，即係關鍵一席都係有嘅，

廢事話我考古嚟攻擊佢地
不如今年全力監察佢地議會表現，邊個缺席，投啲不公平議案贊成票嘅，就一票不投，有無人肯咁做？實踐返「用選票夾實佢地」嘅作用。

呢條冚家剷廢老 五千萬都未撚同你計 日撚日衝出嚟柒

misses a chance to resist
過去果一年半載大家有眼睇佢地有啲乜野resist
坦白講，我唔想俾120萬佢地供樓

喺其他post講過
一係就總辭, 一係就留低 前提係全力喺議會搞不合作運動, 監察政府迫佢忍唔住出手DQ

好撚明顯係販民打手黎,仲有隻通街都係處

but misses a chance to resist.

但白鴿最大問題就係俾人屌係議會入面鳩做
定係老美真係覺得 拉布 投反對 最後圍主席台再俾人抬走
就已經算係resist

係香港人先咁鍾意因為一個共和黨工share自己啲post就打晒飛機造神，人地所羅門余都講過只係9up無意做大台，成班就喺度所羅門余提晒水，on9

所以嗰時咪成班反加獨囉

果時, 張崑陽向Solomon Yue解釋左

唔俾佢哋咪俾晒自己友囉
一路做緊嘅嘢就係寸土必爭 體制內外一路進功
然後啲人就叫人總辭
除咗make noise一兩次有咩用
然後話咩咁咪變成非法議會囉
come on依家係叫民選代表自己走佬
唔係比個政權無理踢走

*進攻

人大都有存在價值
保皇點會冇

咁體制外又做咗啲咩咁巴閉呀？你地連手足有槍都話係鬼，但又大嗌時代革命。滲透建制加速你地又話唔認同，但係李登輝過身又post晒相哭喪咁。

仲有點撚樣唔俾泛民賤種俾晒自己友先？
依家延任起碼一年既任期我又無say喎
又唔係有公平公正公開既選舉喎
自己友喎屌

黃絲精神病真係絕症嚟
俾120萬鄺仔係供樓實係好on9

問題係泛民無抗爭過呀

咁香港人就應該講解泛民會如何在假議會中假抗爭啦

點算係抗爭？衝出嚟又話做戲 街頭出現又話博眼球 喂你唔問熱狗點抗爭嘅？鄭松泰自己一個喺議會入面就得？其他人入就屌？

佢地掉火魔咪抗爭囉
臭魚罐頭都無個
淨係識出糧
會又唔撚開
到佢肯開會又玩棄權
唔棄權就贊成
唔好同我講鄭松泰諗住屈鳩我係熱狗城邦永續基本法呀
我無支持過佢呀

我寧願比鄺仔都唔幫鄭狗泰供啦 黃絲精神病 用埋啲熱狗term 講賤種賤得過熱狗城邦派？

咁你又講"黃絲精神病"呢D熱狗term?

許智峯掉臭草你訓撚咗？喂泛民你屌咁大力 賤泰坐喺度又唔見你屌？傻閪

人哋又「被」熱狗啦 班少數派好鍾意用呢個term

講得好 蟲泰在入面拍片做記者一定最有用

死熱狗？

如果全體泛民 一開波第一日不論任何議案
就衝出去鳩掉臭草臭泥 玩到好似台灣立法院
我都支持唔好總辭

但你問心有無撚可能

其實我支持總辭㗎 但見到隻死熱狗要賴死唔走又要屌人走就以後唔好參加 我又唔想佢哋總辭

In NCM Yue we trust

推！

偷襲！？ 你查返記錄，會發現夠票否決嘅時候，泛民係會有人缺席

咁，如果無泛民，保皇低能地等埋發叔仲會唔會出事？
對家存在，做嘢點都要防範；無對家，我點做都得
仲有要有人留係議會抗爭俾外國睇架

用下腦諗野啦pls

其實你地班叫總辭既人，如果投票時本身都唔會投班泛民架啦，咁人地又點會理你意見呢

立法會都係延任一年咋喎
區議會都仲有三年玩
咁講法即係有得做落去，萬年議會你都會接受？

收到

連登風向又變喇

兄弟爬山

講明「延任至少一年」，你唔係真係天真到真係延任一年咁少？
特首話2021年9月5日先舉行都只係客氣說話，真正嘅日子係睇中共決定。

總乜嘢辭？ 你班泛民同我繼續留在垃圾會裡面搗亂，狂點人數玩流會、玩蕉玩杯、玩植物肥料等，要搞到班舐共議員冇啖好食，坐都坐得唔舒服，等佢地這一年唔好過，ok？
加入佢就係為咗要搗亂佢！

其實係睇對香港人利益最大化
至於點做至係，點樣至可以最配合，唔係靠意氣。

每次當唔知點行
開始出現分歧契爺就出黎引路
重要冇邊次係行錯

通常佢哋會話
「泛民到齊又點？你夠人嘅時候 對家就會call馬返嚟
點都睇住你嚟食啦」

所羅門魚真係香港駐美議員

何秀蘭點人數打鐘通知保皇呀

Solomon唔支持連登仔 = 5毛

齋出糧唔開會有無得諗

最好係議會中玩野

本身係生意佬。

Sigh

見到好多抗爭pages都叫泛民總辭
但美國唔接受泛民總辭

換而言之 本土想佢地辭
但國際戰線就唔想
其實都好難做

總辭啦

好多抗爭pages都叫泛民總辭果時
中共係要踢走DQ4

林夕支持總辭嘅前設, 亦係DQ左嘅議員冇得續一年

所以？

想問下Solomon Yue喺政府邊個位啊on9仔黨國不分

所以Solomon Yue接受左加泰集會

佢接唔接受又關乜撚嘢事？定係Solomon Yue比Trump更接近美國權力核心呀？

自去年三月關注香港，向美國政府報告第一手消息

主持人：您是什麼時候開始關注香港「反送中」抗爭的？

俞先生說，因爲他跟前香港政務司司長、立法會議員的陳方安生（Anson Chan）是朋友，她被稱爲“香港良心”。去年三月，陳方安生和另一位香港立法委員郭榮鏗聯繫俞懷鬆，說：Solomon，香港現在碰到一個問題，就是《逃犯條例》，這可能會影響到在香港生活和工作的8萬5千個美國人。

因爲俞先生是「共和黨海外事務組織」的共同創辦人、現任副主席和行政總裁，他覺得自己對生活在美國以外的9百萬美國人都負有責任，不論他們屬於哪個黨派。比方說，他主導了一個法案，目的是取消對這9百萬美國人的雙重徵稅，目前法案正在國會衆議院審理。另外，他的「共和黨海外事務組織」在香港也有一個分部，因此他每年至少訪問香港兩次。聽了陳方安生和郭榮鏗的話，Solomon意識到一個問題：如果《逃犯條例》通過，他自己都可能會被香港當局送回中國大陸審訊，而在香港的8萬5千個美國人也同樣可能面臨這種危險。

因此，俞懷鬆先生就聯繫了彭斯副總統和白宮國家安全委員會，讓他們聽到這個第一手消息，並考慮如何幫助香港人。這就開始了他對香港自由運動的“空中援助”的角色。

自己睇下共和黨海外事務組織係乜嘢，佢係共和黨負責做海外事務政策研究，俾advice俾宜家共和黨政府就緊架啦，咁又代表咩？佢第一個引起香港人留意佢個post係話葉劉係第一個制裁添，收風放風決策都分唔清，不過你就應該係扮分唔清去喺度fake人嘅

Solomon Yue肯定唔只做政策研究咁簡單

張崑陽: 利申之前有啲去美國國會同白宮遊説嘅行程都係Solomon幫我安排

但而家都有pages 講緊支持總辭

有道理

咁即係你認同為咗保住個位，萬年議會你都無所謂啦？

唔認同
但係人大整咗條咁嘅遊戲規則就係迫人認同。

可以睇埋曾志豪呢條片，有解釋留任既話班藍絲仲嬲，等佢地自爆
同埋有句真，除左留任係度泛民其實冇乜野可以做，國際戰線佢地又唔夠實力打
最緊要係set左個矛盾位係度
人大vsDQ主任
令成個DQ站不住腳，以後港共仲可以攞咩理由出來DQ

係美國角度，出師要有名。

唔好solomon講乜就當做聖旨咁好唔好? 比啲獨立思考分析唔該

不如

pls pin
【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

毓民唔知會唔會屌埋林夕繼續跪呢

總辭（拒絕委任）之後先係關鍵

發現個個關於泛民總辭嘅post都係得兩個argument
支持：留任=投共
反對：議會要有人抗爭

其實雙方都係想抗共，但係現實係有民意授權嘅議員一定要離開香港議會先有用
因為留低一係好似熱狗咁唔抗爭
一抗爭就違反國安法
但係同時我哋需要有民意授權嘅人去海外做嘢，因為我哋喺美中戰後可唔可以生存, 點樣生存，要靠有民意授權嘅人即刻開始做

獲民意授權嘅人包括所有上屆立法會議員，初選勝出者，同埋所有區議員

唔止要做lobbying, 重要做所有建國準備，包括法律，主權，軍隊，議會
我哋一定要把握時間做，但係喺香港入面冇可能做到

所以任滿離開唔係為咗啖氣咁簡單，而係搵一個唔會必死嘅戰場重新上陣

like you...
屎蜢同臭蛋

我寧願班議員聽美國講都好過聽cc台弱智講野

不個我就唔知有幾多飯民夠膽做？

發叔事件純粹係共狗柒，對結果冇影響，只要泛民唔走票，一樣否決到政改。

總辭：然後呢？

我唔反對總辭 但我反對大部分支持總辭既人

有手足feel!

我其實贊同留任
暫時未睇到總辭的好處

支持所羅門爸爸呀
體制內抗爭但杯葛體制
幻想派？

玩大富翁輸梗
總辭杯葛
就有得贏返？

根本而家香港人冇野好輸
全世界都已經知道晒香港發生咩事

點解仲要俾獻世派過一年蜜月期？

林夕啱呀

(update) Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭.

點解推唔到

佢係話：「不支持泛民。總辭！」

他已另有說法

抗爭，寸土必爭。